[Apple] 如何清潔airpods

個case好易入塵
大家點樣清潔個對耳機

浸落水d污糟野會浮出黎

紙巾 擰成條狀抹
再唔係用水洗

酒精濕紙巾

有d黑色抹唔走 係咪我太dirty
喺個蓋邊

有d黑色野癡左係個盒個較位附近唔知點清

same same
用過酒精都抹唔走

一千蚊貨仔求撚其抹下就算啦

又唔想買果d膠保護套
果d膠重易痴塵

抹佢重多過抹電話
真心

我見上網睇係用果d藍色癡牆膠癡走佢，但未用過唔知得唔得

Blu Tack

定係痴keyboard d核突膠

好似就係樓上講blu tack，不過我未試過

試下用天拿水

條邊黑哂點搞

試下先 好似屋企有白色果隻

試過用紙巾包住用牙籤/萬字夾了
有d整唔走
然後攝住咗

google過點clean airpods好似都無乜結論

屌 聽完你講試下用萬字夾
而家花撚左

去apple store有專人幫你清潔

我有用野包住架

我都有用紙巾包住

試完出report

拎去改模

垃圾就扔咗佢啦

你係垃圾你入嚟做乜姐

你覺得係垃圾

我個AirPod case, 發黃 一撻撻

我就咁放入袋都花哂

終於記得同喺公司搵到有blue tack
我覺得係痴得走唔少條邊d 黑色野
重可以痴埋走d耳屎

可以trytry

清潔？

蘋果迷嘅字典係冇清潔呢個字

污糟咗就去買隻新啦

清潔，清潔，成個乞衣咁

正確答案： 買過對

去gb 俾錢換啦

哦

都無壞

買左成年都未清過

屌

其實果d污跡好大機會係鐵粉生鏽
已經唔理佢由佢污糟 , 反正唔係耳屎就得

上面張圖我唔得

依家門市有冇得買？

用blutack，

好撚乾淨

屌你個臭_

DLKH....
你去廁所係咪唔"mun屎"

嘩屌
一定係油頭毒撚用

係呀 環保d嗎

淘寶有個叫damonlight 個airpod 套好薄身 唔痴塵 同街度搵果d 貨唔一樣

耳棉棒+牙膏

洗你隻耳